比美國公司呃左兩千幾港紙 救命

二月嗰陣同班朋友夾埋團購7093
當時到到都冇貨
心急之下冇查清楚
就比左錢間黑店
之後等左成個禮拜
除左一開頭寄左封email黎confirm
之後乜嘢聲氣都冇曬
send email去問幾時出貨
全部石沉大海
google完啲review先發現係黑店
從來都收左錢唔寄貨
經銀行同Visa apply左chargeback
搞左成個幾月
今日覆返話冇可疑 冇得退返錢
過完年到依家份part time完全冇得翻
冇糧出 屋企呢幾個月又摱摱緊
開唔到口問屋企人攞
有冇人可以救救小妹
Visa嗰邊話可以上訴
但要比500 USD
唔知點算⋯⋯

可以做雞

小妹用藍名 抵死啦

就係呢間黑店 各位唔好再中計

咁小弟囉

冇計，好多人借今次個病呃人。我阿媽都買左好多貨冇到，佢都冇報狗。我相信都有好多人俾人呃但怕麻煩冇出聲。

開名啦
唔好有第二個受害

你直接Email 比信用卡公司講返
1. 落左order
2. 唔出貨
3. Email 搵左佢地都唔覆
4. 你比左錢但收唔到貨

重點：CC 比HKMA(金管局），最後投訴埋銀行唔盡責保障消費者，比哂錢收唔到貨都唔幫手退錢。

正常咁樣就會幫你退，千祈唔洗驚銀行。

去邊度投訴銀行

Send email 比信用卡公司 順便講埋呢個情況
CC 比HKMA

咩環境

你用咩比錢

我同一個賣家 用paypal比錢 維到權 拎番曬所有錢

真，師兄識玩，你乜都冇渣手銀行緊係唔幫你

你一話如果唔幫就攪上金管局

佢個當事小總管知會攪到佢d 老細

即刻係手頭d budget 度拎出黎退比你

visa
經銀行申請退錢
佢話唔批

有成功案例 會唔會逼到visa退錢

咁可能要繼續同visa傾

但我係用paypal wo
舊錢比paypal凍結左先拎得番

搵唔到visa email⋯⋯
係咪要send埋比銀行

銀行話上訴要比500usd cls

你邊間銀行既visa 咪send 返去個間銀行...

你試下寫email 比VISA

唔係寫比銀行

有CS hotline 點解唔試
我都係打paypal hotline 解決呢件事

點解佢比人呃要銀行幫手買單？

打左 冇廣東話 搞唔掂

依家你幫銀行定幫樓主

銀行有責任咁做
例如防洗黑錢條例咁既監管
而家好多可疑交易都會由銀行先干預

我點解要幫樓主？
佢比人呃自己有責任

呃人條友係仆街不代表銀行要為佢2個既行為負責任

我覺得樓主自己有責任
幾千買個教訓
樓上叫人唔洗驚銀行 講到銀行有錯咁

2000幾算吧

仲係學生 呢幾個月冇part time返零收入 屋企人放緊無薪假 真係冇錢搞唔掂

你覺得

無知一問 HKMA管唔管到Visa

你都痴線，經銀行信用卡買野，對方唔出貨，銀行係有責任叫返Visa/Master 跟，樓主正常係網上購物，商家唔出貨，咁緊係幫樓主

話左搵返銀行，你又唔信
你咁無知都係算吧啦，我教就教哂你，你搵Visa 都無用
要經銀行去交涉

我想講多句，銀行真係有責任杜絕詐騙
網上購物，對方開得到visa 而又比可以經visa 比錢，
就assume 係正當商家，依家唔係IG SHOP 過數唔比錢
所有野都係有規管，唔係一句你覺得就叫合理

已經搵左銀行 但係銀行話visa查完冇可以 繼續追銀行有用？

你有冇send 哂email copy 過去？
CC 埋比HKMA

寫到明係Fraudulent Transaction

email左 唔該ching

我諗既野唔通唔係我覺得？
你無point就收檔啦

你係銀行既話 你點知有無出貨？
如果單單都話無出貨
銀行咪要硬食所有錢？

其實睇email 回覆就知，如果間公司有比到shipping email，樓主一定輸。
但如果間公司唔覆 or 拎唔到寄左既證明，咪即係Fraud，點解係要話樓主屈銀行？
正常銀行比返錢樓主，再問返Visa 拎，Visa 再係間商戶到扣返錢，都唔明你做乜

銀行覺得有問題 佢會報警
樓主比人呃 點解佢又唔報警？
比你係銀行 無報警紙 單方面話無出貨
銀行咁都refund既話 以後個個都咁做 d壞帳邊個比？
唔係一句你話無出貨 人地呃我 就可以合理地refund呀？

其實你唔識，可以直接去問銀行
銀行有係每一位消費者身上得到利益，
當消費者有事既時候，銀行係有責任去擔當同解決，
Btw，唔講我以為係你身上拎錢

我無話佢屈銀行
你唔好屈我就真
一句到尾 銀行唔係執法機構 樓主無報警 銀行點解要問人地囉証明？點解樓主唔報警？
報左警咪名正言順叫銀行幫手

你手上乜都無 叫人做野？得 人地盡左本分去check
check完無問題 樓上反而叫樓主唔洗驚銀行？
銀行有咩做錯？

有咩利益？用visa係商鋪比錢
銀行出credit card最搵錢係透支
係依單野上面銀行有咩利益？

唔好spin去第到 點解樓主唔報警？我上面d野你一樣都無答

唔會喎，如果你用信用卡俾錢
你可以用收唔到貨做 Chargeback
商户要提供出貨證明。冇就要退錢

銀行正常都會出信俾你講 chargeback 結果，封信點講？

銀行巴提提你， 報狗加搵銀行， 如果你係畀人呃， 一星期內， 搵咗銀行，銀行退唔倒，HKMA見，銀行有責任，過左一星期都唔搵銀行， 人蠢冇藥醫， 當買個教訓， 但係照報咗先

打去銀行 CHARGEBACK